重案組到醫院調查墮樓青年，被告知不便落口供便離去。

受傷科大學生姓周，疑因在屋苑停車場內躲避催淚彈，從3樓跌落2樓，事後陷於昏迷。據了解事主腦壓等指數不理想，甦醒機會不大，需進行第二次手術，現階段靠打強心針，以機器維持生命。下午1時許，東九龍重案組到醫院調查，獲醫護通知事主情況不方便落口供，在病房逗留3分鐘後離開。

就讀科大五年級的文同學，與傷者同為籃網球隊員，上月初更一起去旅行，今早見新聞便到醫院了解事件，據知傷者居於坑口站附近，是將軍澳居民。事主家人神情嚴肅，對事主情況不願多談。

香港科技大學回覆指，非常關注一名同學受傷而被送院事件，昨日凌晨時份已即時派員到醫院了解事件，科大校長史維教授今早亦到醫院探望並慰問傷者家屬。大學將為同學及其家人提供一切適切援助，並衷心祝願該同學早日康復。

藝人鄭敬基轉發科大生傷勢消息，請求網友「能夠暫時放低手上工作，為將軍澳避催淚彈而墮樓嘅小朋友祈禱。」逾7,000名網民表達關注。

依班撚樣真係要死全家

係咪自已失足呀? 你唸清楚

呢班撚樣食撚屎啦

成朝通曬天話昏迷緊，都仲要去醫院落口供
究竟班黑警係弱智定蠢還是智障？

做乜唔落口供呀？定已經落咗打埋指紋話自己失足墮樓所以收隊？定啲醫護辱罵警員所以索性收隊？又還是醫生作出違反警方法律嘅醫療行動？

擺明就係驚傷者清醒同人講係比黑警追到墜樓

用誣告暴動罪迫人封口
我估比人性侵,強姦的示威者係比人用同一招威脅

見傷者唔醒咪放心閃人